“異形：契約”電影建構時間

Ridley Scott啲戲裏面嘅visuals不嬲正 尤其是blade runner

雖然最近兩套風評一般

但異形個種核突得黎又d美感同性暗示好正
仲要加埋d神秘學元素

唔算得上係神作
但比到種獨一無二既感覺

我支持佢繼續拍落去

老實講而家無乜邊個拍得出佢嗰種神秘感
而家大部份所謂嘅科幻片都係用高科技背景包裝嘅爆谷戲
整啲CG打下炸下又一套

肯用錢用時間搭個景出黎已經要加分啦
下下用綠幕 d 演員都幾難投入到

支持

支持呀
但導演雷伯成80歲啦屌

契約？唔係聖約咩？

google translate

尾已爛，冇得睇第3集

未確定
列尼史葛想拍多啲有關人造人同工程師黑水之類嘅嘢
Fox想佢直接拍返異形
兩邊角力緊, 搞到之前聖約都拍到唔上唔落
不過迪士尼而家收購咗Fox, 話唔定會開大水喉俾佢

異形爛啦咪再搞
變左4部正史 + n部外傳

開工程師集線啦

雷伯回哂塘，套聖約勁垃圾

唔會，Ridley Scott 套聖約搞到班原本幫異形出漫畫嘅編輯同電玩漫畫fans 火滾，Ridley Scott 今集一次過否認曬以前AvP 漫畫同電玩，而AvP 當時令異形重新hit 返fox 先比錢去拍，依家Ridley Scott 唔承認以前嘅劇情比人插唔專重幫佢吹返起異形嘅作者同fans, 加上聖約評價同劇情慘不忍睹所以fox 先閂水喉，而依家迪士尼都傾向繼續要維持返AvP 宇宙，所以fox 就叫黑馬漫畫班編輯好努力咁將聖約砌返入AVP 世界

人地幫你撐住個品牌十年，你一句話唔承認歷史咩人都火啦，就算係原作者都無可能咁唔尊重

問題係工程師唔見得好多人想睇呢會大收呢

好似係Fox唔尊重列尼史葛先喎
列尼史葛唔鍾意AVP呢個系列好耐
當年有報道係話本身異形3列尼史葛同占士金馬倫夾好晒一齊拍
但係Fox夾硬要將鐵血加埋入去電影先搞到反晒面

鐵血入異形係之後嘅事啦，起碼去到鐵血戰士2之後嘅事即係1990之後，跟住嗰陣外星生物熱潮退卻fox 先叫黑馬出漫畫去谷人氣，咪有AvP 出現，然後異形3同4都唔收得電影系列就收檔，跟住十年都靠AvP 漫畫同 電玩去撐住異形品牌到2006年AVP 電影票房大收，跟住先開始再籌備拍異形5，搵返列尼史葛返嚟，原本佢可以唔郁以唔否認唔承認方式去處理AVP 嘅劇情，你可以focus 係異形上面，點知佢想砍掉重練只係認電影頭兩集，啲人咪唔gur 囉，話曬人地幫你撐咁耐，掉轉頭你返嚟就趕人走，係咪合理先

係咪訪問話唔承認？

起碼電影入面冇否認過。

聖約擺明就唔承認啦，AvP 異形係工程師整出嚟，有幾千年歷史，唔係David 整

同埋電影幕後都否認左之前劇情

同埋聖約完全係一班智障去探險實錄嚟，對比返列尼史葛之前兩套電影，普羅米修斯同火星任務，入面啲犯駁位多幾多倍呀

近排嗰幾套其實幾有意味
唔再打打殺殺
玩前傳
幾欣賞

普羅米修斯 mix AVP世界

神仙難救爛硬